【真心唔明】點解要同死差佬仔女絕交？

點解唔係同佢地做朋友？咁就可以同佢地去遊行，去示威，去發夢
死差佬你地即管打大力d，放多d催淚彈